警察！我撐你！！

我撐你老母呀，係金鐘站比班書生圍住就瀨曬屎，
你啲警棍呢？胡椒噴霧呢？你啲尊嚴去曬邊呀？

有槍有砲，駛閪警鄺神咩，佢啲抒情文彈到你呀？
打9佢地呀麻，你地唔係笑9班靚仔帶曬口罩唔見得光既咩？
你地咪又係幾個打一個先勇武，咪又係拉埋暗角先敢打，好撚光明磊落咩？

屌你老母！

對撚住啲垃圾狗
講英文就得啦
佢吔唔識聽，成班垃圾

議員一到淆鳩晒啦

柒到

毅進

成堆賤種上唔齊架生就淆底 食撚屎啦

啱啱有個差佬好撚勇㗎 係ig post話送我地上刑台喎

做乜唔向天開槍？
唔記得攞子彈？

咁狗都識認下主人
知有高低嘅

我要做警察打暴民

我地警察係唔可以比人睇死！

可唔可以攞返30000人屌人老母既氣勢出嚟比我睇

士氣大buff